招人幫手寫C#

需要兩個script 做REST api 同websocket 連接

每個script $700

有意者send email : chan_pein@yahoo.com.hk

謝謝

見到你今時今日仲用Yahoo 又出7舊水 邊Q個會幫你

關你撚事

寫夠10個
C#
C#
C#
C#
C#
C#
C#
C#
C#
C#

上Envato 買Template, 再自己改字眼啦

小

小弟真心唔識
Restful api 連 web sockets 係咩玩法

樓主唔識做生意
點會每個script計

得個千4咁少我預workload係一日內，既然咁簡單點會搵人做 學生一份功課仔都過千啦